［日本新手］2女毒遊 住宿問題 求行程

小妹五月同朋友2個人去東京一個星期 本身想去埋大板但應該唔夠時間 太chur 唯有留返下次 好想去京都啲神社 如果東京除左雷門仲有咩好介紹？
另外 住宿方面 打算住新宿 訓6晚稔緊Airbnb定酒店好 希望$1500搞掂 求建議 住邊區會比較好？最緊要易搵 求埋行程
唔該曬各位巴絲

大阪

伸手黨

由東京去大阪再返東京
好嘥錢
留返下次買機票先去大阪啦

係啊索性留下次去

靖國神社

2女又點毒

btw 阪
打返個正字先啦屌你老母伸手黨

日日留係酒店算啦 咁大個人連行程都要上黎求 on9

認真答你

迪士尼 1日
淺草寺 sky tree 上野shopping 1日
原宿新宿 shopping 1日
築地 台場 1日
再加1-2日去東京近郊 橫濱/江之島/輕井澤/箱根
仲有時間剩就行多幾間藥房買野啦

見你話毒，上野可以唔去，轉去秋葉原
或者原宿新宿個日去埋，雖然唔順路

上野/淺草好住d , 新宿好雜

正字左啦 咁惡做咩喎

謝謝

都係問下姐唔洗咁喎

唔係啊

1500蚊一個人定3個人夾埋先
我係你就唔好住新宿
新宿住方面貴
池袋好過

網上面大把行程參考 整左一個大約既plan先再上黎問啦最少

秋葉原夠行一日，大把新奇有趣野
一定要去女僕餐廳
唔洗驚，大把OL一個人去坐
食物質素就麻麻地

希望每人$1500搞掂 我2個人去炸

其實我有 不過無post出黎炸

兩個人加埋3千 又要新宿 得太空倉係岩你個價
就算民宿 新宿一樣貴
如果你想近新宿就原宿池袋呢d你應該岩住
想平 上野個d囉

Btw呢到最憎人伸手
你有就打埋出黎等人幫你改

同埋 行程要諗唔難 網上睇又得 youtube睇又得
加上人人興趣唔同 唔同介紹晒d寺廟比你咩